web lihkg 發送匣 出現連續幾個history嘅bug

我發覺呢個bug喺chrome或者vivaldi入面係唔會出現嘅，但係用firefox或者IE就會出現 lihkg個web其實有冇用過其他browsers test過？

推

一入發送匣就多咗history?
有冇㩒過草稿？

親測成功reproduce

上一頁唔到
無限卡住發送匣

麻煩F5再試下

好似得返喇